71 維園見

仲記唔記得當日點解我哋可以聚到200萬人
上年615我哋每個人都有份洗版
大家由呢一刻開始，每人都開一個post

標題好簡單
見字請開post 71 維園見

我要連登全個最新都係71維園見

抗爭嘅路好難行，但今次好可能差你。

多你一個，真係好多。

聽日見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

推post師 push
回覆速度很快，但會不停嘗試